有冇 10個插頭既安全拖板推介

市面拖板最盡得8個位，10個位個D係大陸牌子
唔想屋企爆炸
求ching推介

拖咁多本身都唔安全啦

10位點會得大陸牌子
你出鴨記都大把外國大牌拖板
E.g. Schneider

Belkin 去始創搵

爆唔爆睇插咩啫
吸塵機 電磁爐 熱水煲 加電飯煲 4個頭條線都溶呀
10個頭插手機充電器 大陸雞都冇問題

你插咩要同一個位插晒

brennenstuhl Premium-Line

都係D電腦野....幾個mon, usb hubs, ps4 , 枱燈

我用緊呢個
鴨記買

自己整啦

想平嘅買豐葉牌自己整插頭

貴少少嘅
叫舖頭幫你整埋

最好嘅方案
真係買啲十個位嗰啲

thx ching們

發覺呢D設計幾好，成座塔，不過雜牌唔敢試

cls

爆炸都似

電氣嘢從來都唔好貪平
果D買淘寶貨嘅人基本上同弱智冇分別

13A x 220V = 2860W
2860W / 8 = 357.5W
2860W / 10 = 286W

正常廠唔賣咁多位拖板係有原因架，你又要懶安全又要多位，邊有可能。

不過呢，現實係：超過安全標準同「會爆炸」有好遠好遠嘅距離。唔好咁多幻想啦，一係牆身裝多個位，一係拖板插拖板。

學野了

求其google都搵到

呢個就係支那雜牌同好野嘅分別

日本城都有啦

有係有
不過你用咩電器先
一開六我都唔敢插咁多樣野
你要諗清楚呀巴打
一陣火燒屋都似呀

btw 我個個係 12 位

豐葉有出10頭拖板

其實仲同距離有關係

我插2400W暖爐，一拖一照死

brennenstuhl

最穩陣。

主要都係唔好用高火數野。

風筒微波爐焗爐暖爐1000w牛

belkin好似有8個，靚野黎

要睇供電上限，10A 拖板一定死。

穩啲供電標準 13A 1拖1嘅應該無事。
(電線粗啲，fuse 跟住電線一齊對應高電流啲)

唔溶就係

拖板再搭拖板

會唔會分返兩三個拖好D，一個拖會唔會爆

千祈唔好買兩排既拖板，搵自己笨

我就係用緊呢款，而家D插頭個個都牛龜咁大個，插完上排就發現下排係插唔撚到，要咁啱搵D細頭既先用到，結果10個插得6-7個用到，咁不如買返6個算啦

所以最盡都係8個....
6+4個USB

啲usb 唔係多數淨係用電線接銅片咋咩，安唔安全㗎

正常上排啲插頭唔係要係倒三角㗎咩…

楓葉呢隻ON9此其1，就算其他好似BELKIN個D對住都一樣有我講個問題，依家D電器好多個牛都好大隻，好易頂住其他插既野

超貼…一隻手指位都無…

公司大把
擺係server rack用

近年尾想換新屋??

from HKEPC

而家重係呢啲設計？

買冇USB版

太長足13A一樣溶

我屋企就唔會用呢啲垃圾設計嘅拖板要買好啲

所有屋企拖板淨係底座兩舊水英國規格Druplug

條電線自己駁

範例

我電腦嘢都係拖版插拖版
雖然用brennenstuhl mig但其實都係普通料
但電腦嘢除咗主機都唔過100W 是旦啦

我拖上拖上拖 拖左三隻

有無試過頂住插唔到一啲大插頭？

冇試過

可能我冇大插頭啦